INDEX > CAT'S EYE > エピソードガイド >

# #61 別纏上差勁的女子 ～ #80 致命的吸引力

Jump to： [BACK](./ceepisode41-60.md) | 61 | 62 | 63 | 64 | 65 | 66 | 67 | 68 | 69 | 70 | 71 | 72 | 73 | 74 | 75 | 76 | 77 | 78 | 79 | 80 |[NEXT](./ceepisode81-100.md) 
 
 
## #61「別纏上差勁的女子」

小瞳喜欢在她自己的高尔夫球场打球，在那里她遇到了一个与神谷一模一样的男人。 这个人叫安冈，是一家贸易公司社长秘书室长，也是买下下一个目标--「优雅的贵妇」的人。  
几天后，安冈试图访问「Cat's Eye」，但立即被很多人误认为是神谷，并陷入了很多麻烦。 另一方面，神谷被一对陌生男子误认为是安冈，而受到了威胁。事实上，安冈用来购买这些画的钱是假币。   
[动画:无]  

<font color=#004d99>
即使在北条的作品中，高尔夫场景也很罕见，因为北条的作品原本就很少有体育场景。 边框外有评论说："嘿!!作者是不大熟悉高尔夫球的呀"，但为什么不呢，那个能让「职业高尔夫球员猴子」（老了，不是吗？）看起来很了不起的小瞳的镜头是相当厉害的（笑）。 顺便说一句，当你看到这些情节时，画面已经变得更好、更稳定。 我个人喜欢此时的绘画风格。
</font>
（译注：此段待核实）   


## #62「油輪上的小伙子」  

神谷在小瞳的要求下与假扮安冈，潜入一家贸易公司。 他勾引虚荣的女社长，并在小瞳和姐妹戏剧性的帮助下，让她进行昂贵的采购，并发现了一个伪钞工厂的位置，地点是一艘海上油轮，也是他购买的画作的储存地。 一封通告信到了，俊夫和其他人闯进来了，Cat's Eye夺取「优雅的贵妇」的行动开始了。  
[动画:第15話(画作保管地点（油轮）)]  

<font color=#004d99>
感觉Cat's Eye的活动好久没来了(^^;)，边上老师的评论...我的意思是，吐槽很多，但都很有趣。顺便说一下，「香椎第二貿易」の香椎是福冈的一个地名。  
</font>


## #63「小愛的快樂聖誕」  

小爱从来没有收到过父亲的圣诞礼物，她很孤独。 俊夫准备了一件毛衣作为礼物送给她，但不小心弄错成了大胸罩。 小爱很痛苦，躲在房间里，但泪为她准备的礼物是什么…  
[动画:第24話(海因茨的录音）]  

<font color=#004d99>
「今月的精彩台词」栏目中收录了本话。 一个简单的问题：录音是否可以很容易地被个人录制并送作礼物…？ 
</font>


## #64「新年舞會」  

猫眼的目标是在除夕夜的化妆舞会上展出一幅画。 俊夫和同事邀请小瞳和姐妹们陪同出席该聚会。 小瞳利用这一点，试图拿走这幅画，但他们被打断了，保安也被加强了。 这时，有人邀请参加一个活动，在新的一年开始时相互吻贺…（译注：此段待核实）   
[动画:无]  

<font color=#004d99>
「星球大战」和「眼镜蛇」的奇装异服让我有了一点时代感。 小瞳的......奇装异服？
</font>
（译注：此段待核实）   


## #65「婚禮中的扔批…」  

在新年回家的路上，小瞳和俊夫看到浅谷和一个男人从婚礼大厅出来。 事实上，这是一场由一家与她父亲制药公司有业务往来的大公司所提出的包办婚姻。小瞳和朋友在永石的帮助下试图取消这桩婚姻。  
[动画:无]  

<font color=#004d99>
哦，不，永石叔麻烦了（笑）。 有时他是一个企业主，有时是一个牧师，非常活跃。  
</font>


## #66「雪女傳說」  

俊夫来到滑雪场，看守Cat's Eye的下一个目标--铜像「雪之女王」。 前来观看冰雪节的泪也住在同一个小屋。 雕像主人的女儿麗華向小瞳挑战滑雪比赛，她以每年被选为雪节女王而自豪，但她输了。 根据小瞳的身体语言和行为，她怀疑她是Cat's Eye，并设置了自己的陷阱，但以失败告终。 最后，在通告当天，Cat's Eye从俊夫和同事们意想不到的地方进入。  
[动画:第25話]  

<font color=#004d99>
这是迄今为止最长的一集（占单行本一半多一点）。 黑杰克医生出场了! 只有一个画面有 "黑杰克"（笑）。  
</font>


## #67「離南島來的邀請函」  

当小瞳得知拥有下一个目标「光之変奏曲」的东洋财团正在寻找一名运送者时，她参加了一场街头赛车并获胜，收到了在离南岛1亿日元比赛邀请。 三姐妹去了离南岛，涉及到俊夫和同事们，他们正好要去逮捕一个摩托车团伙，还有神谷，他是为了奖金。 然而，财团的首领海原神认出了三姐妹是Cat's Eye，并试图让她们充当宝藏的运送者，用小瞳和「光之変奏曲」作为抵押。  
[动画:第26～27話]  

<font color=#004d99>
「雪女传说」的后续长篇。 东洋财团的长老海原与CH海原是不同的人，但他们是以同一个人为原型。  
</font>


## 68「美好的生活」  

在工作中，俊夫常年被Cat's Eye打败，在家里，他被三个漂亮的姐妹包围着，她们不把他当男人看待，这说明他完全有女人缘。 神谷建议他更多地展示自己的阳刚之气。 那么，俊夫是怎么做的呢…  
[动画:无]  

<font color=#004d99>
嗯，通常情况下，我认为俊夫是相当受欢迎的。 他高大、英俊、善良。 哦，但现在没有像他那样的纯洁的人了(笑)  
</font>


## #69「特製貓之眼式犯人烹調法」  

怪盗28号在通告的前一天偷走了Cat's Eye所追寻的画作，他被抓，并在犬鳴署接受了审讯。 小瞳把自己伪装成浅谷，偷偷溜进去，想知道他把画藏在哪里，却碰到了真正的浅谷。  
[动画:第19話（伪装成浅谷的小瞳在犬鳴署。通过下水道逃跑）]  

<font color=#004d99>
这并不重要，但小瞳用来威胁28号的枪显然是Python（獠的枪）～  
</font>


## #70「滿園春色迷你裙」  

当俊夫说他想看穿Cat's Eye的易容术时，小爱想出了一个新策略。 Cat's Eye的一名目击者（实际上是乔装打扮的永石）出现在犬鳴署，说她的右大腿上有一颗大痣。 得益于此，在通告当天，俊夫和同事不得不盯着穿着迷你裙的女性的大腿。  
[动画:无]  

<font color=#004d99>
真是一个…典型的北条老师的故事(^^;)
</font>
（译注：此句待核实）
  

## #71「貓之眼特搜組成立!!」  

俊夫、浅谷、平野和武内被从调查一科抽调出来，组成了猫眼特搜组，俊夫和同事在猫眼咖啡厅庆祝，尽管局长感叹他们实际上已经被降职了。 与此同时，小瞳在火车上遇到了一个老人，他从黑社会那里偷票，态度恶劣。 令她惊讶的是，他是一名新的侦探，专门负责扒窃，被分配到特搜组。  
[动画:无]  

<font color=#004d99>
现在，故事情节渐渐地变得动画化了。 额外的角色、滑稽的喜剧......我猜想北条老师在编剧方面遇到了困难…
</font>
（译注：此句待核实）  


## #72「相親惡作劇…」  

俊夫和同事与新任命的一科负责人木崎产生了矛盾。 同时，泪被海野先生介绍给木崎作为相亲对象，泪勉强接受。 相亲那天，俊夫和平野出现在相亲的场所--Cat's Eye帮忙，却遭到了各种阻挠…  
[动画:无]  

<font color=#004d99>
嗯，我个人也不喜欢木崎…那张脸(^^;)  
</font>


## #73「好強的特搜組」  

为了提高特搜组的地位，小瞳决定按神谷的建议，向一科发出通告信、戏弄一科。 多亏了重先生，特搜组得知了Cat's Eye的通告。 伪装成木崎，小瞳成功地取回了通告的珠宝，但随后特搜组出现了…  
[动画:无]  

<font color=#004d99>
这不是第一次了，但小瞳的跳跃能力…不像是人类(笑)  
</font>


## #74「男人的承諾」  

当Cat's Eye把自己伪装成木崎时，整个犬鳴署都在传言木崎是个同性恋者。 当时，特搜组收到了Cat's Eye的通告信，小瞳和姐妹们对此不知情。泪伪装成休假的俊夫，并潜入警署内…  
[动画:无]  

<font color=#004d99>
在动画中，男装的小瞳异常受人欢迎。 但是，在这一话里，泪仍然像一个正常的女人......尽管她穿男装。
</font>
（译注：此句待核实）  


## #75「訂婚介指是誰的?」  

当俊夫为支付订婚戒指而不断拜访的珠宝店老板提出要俊夫娶他的女儿时，俊夫最终意外地与她约会。小瞳发现后很生气，但还是跟着俊夫去约会地点…  
[动画:无]  

<font color=#004d99>
俊夫准备买的结婚戒指是200万…！我认为这超过了他「三个月的工资」(--;)  
</font>


## #76「單身宿舍戀愛狂想曲」

平野和武内担心泪和小爱对俊夫的感情，试图把俊夫拉到单身宿舍，并与同样关心泪的木崎暂时休战，邀请他参加单身宿舍的聚会。 三人在俊夫面前相处得很好，但突然发生争执…  
[动画:无]  

<font color=#004d99>
嗯，没有评论。 让我们欣赏瞳、爱、俊夫和其他人之间的随意对话吧。
</font>


## #77「求婚記」  

被平野等人怀疑的、与泪和小爱有暧昧关系的俊夫考虑正式向小瞳求婚。闭店后，俊夫在三姐妹面前，却被特别调查组的成员打断，这些人在偷窥俊夫是否会求婚，所以俊夫决定当着大家的面求婚了。  
[动画:无]  

<font color=#004d99>
求婚…好吧，当你像俊夫和小瞳那样交往很久了，可能是这样的(笑)  
</font>


## #78「被遺忘的求婚」

浅谷意识到神谷是在开玩笑说一周后会向她求婚。 从那时起，她一见到神谷就坐立不安。 她咨询了小瞳的意见，并去神谷家答复，但神谷已经忘记了这件事…  
[动画:无]  

<font color=#004d99>
浅谷之前一直在谈婚论嫁…她的爱情生活一直很忙。  
</font>


## #79「把戒指套在他手上!」

俊夫突然说，最近车站里的女孩对他很冷淡。 这是平野和同事所为，他们试图让他远离小瞳以外的女人。 然后，有报告称，一封来自Cat's Eye的通告信出现在一所女子大学。 俊夫和同事赶到现场，但令他们惊讶的是，这竟然是女子大学的「猫眼兴趣小组」的报的假案。  
[动画:无]  

<font color=#004d99>
小瞳和浅谷在最后的对话很好。这两个人总是一拍即合、交谈甚欢。
</font>
（译注：此段待核实）    


## #80「致命的吸引力!」

在博物馆预展时，浅谷对男装的泪一见钟情，浅谷开始每天去「Cat's Eye」以便再次见到他。为了伤她的心，打消她抓捕Cat's Eye的念头，小爱想出了一个计划，让她相信男装的泪才是真正的Cat's Eye，但这个计划失败了。相反，浅谷决心要抓捕她所爱的Cat's Eye。 然后，小爱试图通过冒充Cat's Eye的情人来破坏这一计划，但这也失败了。 除此之外，浅谷误把神谷当成Cat's Eye来拥抱，这让事情变得更加复杂…  
[动画:II-第33話(浅谷爱上了男装的猫眼）]  

<font color=#004d99>
本话实际上由三话组成，不幸的是，每话的标题都省略了…在动画中，浅谷爱上了男装的小瞳，故事完全不同。
</font>
（译注：本话约60页，其余每话是约20页）  


[BACK](./ceepisode41-60.md)  
[NEXT](./ceepisode81-100.md)  